每日舉五分鐘啞鈴，大約要幾耐可以操到馬東石咁？

是

五百年

做一下掌上壓都得

操多70年.....唔知你有冇咁長命

加到10分鐘點睇

一定得 佢都係放假得閒先求其舉兩下

1日啦,我平時每日舉2下,過幾日已經大隻過the rock

三百

想壓到一年內
每日要舉幾耐

五分鐘

佢肥啫 唔使舉
食吓老麥就得㗎啦

舉幾重呀？

三餐食老麥加日日舉，頂盡一個月就得啦

Kfc快啲....

十分鐘 舉一噸

下 佢肥之嘛 你增肥到130KG就似架啦

癡線每日舉五分鐘我驚你要去暗黑武術大會

10KG

投胎比較快

咁少😹
要慢慢加重

使鬼咩，舉10kg都夠晒攰啦
舉一年都變到The Rock了

但我唔想變光頭

我打死你

你唔夠我打的

五分鐘太多 會太大隻
每日一分鐘就足夠了

咁樣你至少要每日一粒鐘睇住佢然後催眠自已會變到咁大隻

計時間冇用，計下數

如果5分鐘舉到500下就ok

佢2粒lin 好正 想操到咁

你唔係要舉啞鈴 係要日日食幾餐kfc

每星期一下就好
當年每日做一下，做左一個月就成個the rock咁，嚇親屋企人
依家都唔夠膽再做

要配合埋飲食
食多啲百里香

唔好用啞鈴
試下舉大肥婆
效果更好

馬東石太大隻啦
我操到Brian Shaw咁就夠lu

每日做一下掌上壓
加飲三杯肥仔水就得

認真答
應該要3分12秒咁上下

steroid, 1個月OK

我常態都夠打死你了

你變態

咩漫畫

咁大隻好核突囉肥腫難分小拳石又阻訂又柒點會有女仔鍾意見到都想嘔操到好柒韓仔鋼條型先最正

咁多做一個用咪打撚死人

你舉5分鍾但舉200KG應該都OK既

我堅持每日做十下掌上握，身形同the rock差無撚幾